點解新聞天文台取消所有風球要用呢張相做caption?

「沙德爾」遠離香港 天文台取消所有風球

今日大致多雲，有一兩陣微雨。
1/2
強烈熱帶風暴「沙德爾」逐漸減弱，並已遠離香港，天文台在今早(24日)9時10分取消所有熱帶氣旋信號。
在上午9時，沙德爾集結在香港之西南偏南約500公里，預料向西移動，時速約12公里，橫過南海中部，大致移向海南島至越南中部一帶。
預測今日吹清勁至強風程度東至東北風，海有大浪及湧浪，大致多雲，有一兩陣微雨，最高氣溫約25度，展望明日(25日)短暫時間有陽光，但初時風勢仍然頗大，海有大浪及湧浪，隨後一兩日大致天晴及乾燥。
教育局早前宣布，幼稚園、肢體傷殘兒童學校及智障兒童學校今日停課。社會福利署勸諭市民不要送子女或家人到幼兒中心、提供課餘託管服務的中心、長者服務中心或包括庇護工場、綜合職業康復服務中心、綜合職業訓練中心及展能中心在內的日間康復服務單位。但市民如有需要送子女或家人到中心或服務單位，可先與中心或服務單位聯絡以確定其開放時間。
沙德爾已遠離香港。(天文台)沙德爾已遠離香港。(天文台)

左邊3號波
右邊取消所有風球

1號波比盡

g 持大交合以後雨量預測都用呢類圖

G持

十號風球

巨峰🍇

雨量預測定乳量預測?